Макросы. 
	- Инструкции препроцессора (работает исключительно с текстом)
	
		#define <название>(<атрибуты>) <любые команды в одну строку> //нужно оборачивать скобки

	- Определять функции через макросы не стоит. Обычно небольшие методы.

Стек вызовов.
	- Сегмент данных для временного хранения значений. Появляется при запуске.

Указатели
	- Типизированные переменные, указывающие на конкретную ячейку памяти
	&i - адрес переменной i
	*p - содержимое ячейки по адресу p